我可以話係天選之人 公司終於升我職

公司終於升我職 你地繼續葡萄

你地班毒撚繼續打飛機

升左職都唔會有女

我老婆仔都幫我生埋

係喇，你係天選啦！非你莫屬啦！我準你由初級見習助理倉務員升為中級見習助理倉務員啦！人工加100，聽朝開始每日早一個鐘返工啦，遲到扣你500勤工架！

利申：你老闆